# Enlightenment Korean Translation file. 
# Copyright (C) 2011 Enlightenment development team
# This file is distributed under the same license as the Enlightenment package.
# Daniel Juyung Seo <seojuyung2@gmail.com>, 2011, 2013
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Comp-Scale module\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: enlightenment-devel@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-26 09:49+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-02 07:45+0900\n"
"Last-Translator: Daniel Juyung Seo <seojuyung2@gmali.com>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,-1,7,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"

#: src/e_mod_config.c:57
msgid "Scale Windows Module"
msgstr "창스케일 모듈"

#: src/e_mod_config.c:119
msgid "Current Desktop"
msgstr "현재 데스크톱"

#: src/e_mod_config.c:120 src/e_mod_config.c:153
msgid "Minimum space between windows"
msgstr "창 사이 최소 공간"

#: src/e_mod_config.c:122 src/e_mod_config.c:155
#, c-format
msgid "%1.0f"
msgstr "%1.0f"

#: src/e_mod_config.c:126 src/e_mod_config.c:159
msgid "Scale duration"
msgstr "스케일 애니메이션 시간"

#: src/e_mod_config.c:128 src/e_mod_config.c:161 src/e_mod_config.c:200
#, c-format
msgid "%1.2f"
msgstr "%1.2f"

#: src/e_mod_config.c:133 src/e_mod_config.c:165
msgid "Slotted Layout"
msgstr "격자 구성"

#: src/e_mod_config.c:135 src/e_mod_config.c:167
msgid "Natural Layout"
msgstr "자연스러운 구성"

#: src/e_mod_config.c:139 src/e_mod_config.c:169
msgid "Grow more!"
msgstr "더 크게하기"

#: src/e_mod_config.c:142 src/e_mod_config.c:172
msgid "Keep it tight!"
msgstr "가까이 모으기"

#: src/e_mod_config.c:145 src/e_mod_config.c:178
msgid "Show iconified windows"
msgstr ""

#: src/e_mod_config.c:152
msgid "Show All Desktops"
msgstr "모든 데스크톱 보기"

#: src/e_mod_config.c:175 src/e_mod_config.c:206
msgid "Fade in windows"
msgstr "창 페이드인"

#: src/e_mod_config.c:185 src/e_mod_config.c:209
msgid "Fade out shelves and popups"
msgstr "서랍과 팝업창 어둡게 하기"

#: src/e_mod_config.c:188 src/e_mod_config.c:212
msgid "Darken desktop"
msgstr "데스크톱 어둡게 하기"

#: src/e_mod_config.c:193 src/e_mod_main.c:277 src/e_mod_main.c:303
#: src/e_mod_main.c:305 src/e_mod_main.c:307 src/e_mod_main.c:309
#: src/e_mod_main.c:311 src/e_mod_main.c:313 src/e_mod_main.c:315
#: src/e_mod_main.c:374 src/e_mod_main.c:375 src/e_mod_main.c:376
#: src/e_mod_main.c:377 src/e_mod_main.c:378 src/e_mod_main.c:503
msgid "Scale Windows"
msgstr "창 스케일"

#: src/e_mod_config.c:196
msgid "Pager Settings"
msgstr "페이저 설정"

#: src/e_mod_config.c:198
msgid "Zoom duration"
msgstr "줌 지속시간"

#: src/e_mod_config.c:203
msgid "Overlap Shelves"
msgstr ""

#: src/e_mod_config.c:217
#, fuzzy
msgid "Pager"
msgstr "페이저 스케일"

#: src/e_mod_main.c:229
msgid "Look"
msgstr "모양"

#: src/e_mod_main.c:231
msgid "Composite Scale Windows"
msgstr "Composite 창 스케일"

#: src/e_mod_main.c:305 src/e_mod_main.c:375
msgid "Scale Windows (All Desktops)"
msgstr "창 스케일 (모든 데스크탑)"

#: src/e_mod_main.c:307 src/e_mod_main.c:376
#, fuzzy
msgid "Scale Windows (By Class)"
msgstr "창 스케일 (모든 데스크탑)"

#: src/e_mod_main.c:309 src/e_mod_main.c:320 src/e_mod_main.c:377
#: src/e_mod_main.c:381
msgid "Select Next"
msgstr "다음 창 선택"

#: src/e_mod_main.c:311 src/e_mod_main.c:322 src/e_mod_main.c:378
#: src/e_mod_main.c:382
msgid "Select Previous"
msgstr "이전 창 선택"

#: src/e_mod_main.c:313
msgid "Select Next (All)"
msgstr "다음 창 선택 (모두)"

#: src/e_mod_main.c:315
msgid "Select Previous (All)"
msgstr "이전 창 선택 (모두)"

#: src/e_mod_main.c:318 src/e_mod_main.c:320 src/e_mod_main.c:322
#: src/e_mod_main.c:324 src/e_mod_main.c:326 src/e_mod_main.c:328
#: src/e_mod_main.c:330 src/e_mod_main.c:380 src/e_mod_main.c:381
#: src/e_mod_main.c:382 src/e_mod_main.c:383 src/e_mod_main.c:384
#: src/e_mod_main.c:385 src/e_mod_main.c:386 src/e_mod_main.c:515
msgid "Scale Pager"
msgstr "페이저 스케일"

#: src/e_mod_main.c:324 src/e_mod_main.c:383
msgid "Select Left"
msgstr "왼쪽 창 선택"

#: src/e_mod_main.c:326 src/e_mod_main.c:384
msgid "Select Right"
msgstr "오른쪽 창 선택"

#: src/e_mod_main.c:328 src/e_mod_main.c:385
msgid "Select Up"
msgstr "윗쪽 창 선택"

#: src/e_mod_main.c:330 src/e_mod_main.c:386
msgid "Select Down"
msgstr "아랫쪽 창 선택"

#: src/e_mod_main.c:509
#, fuzzy
msgid "Scale all Windows"
msgstr "창 스케일"

#: src/e_mod_main.c:614
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#~ msgid "Scale"
#~ msgstr "스케일"
